警察士氣低落

班散仔一定好嬲，點解唔出去打。
明顯咁大容忍因為，大陸落order ,g20前一定冷處理，但 下級散仔一定唔明。

警察內部一定有問題！